有冇人好眼淺？

屌點解我可以咁易喊
但又唔會大喊 係啲眼淚默默咁狂流
成日俾教練話我面皮薄 我都唔想但真係控制唔到
多數係覺得委屈就會喊
可以點解決

我都係⋯
唔想喊但忍唔到
另外，我睇片都好容易喊，尤其講親情果d

其實無 一喊開就會咁
我以前細個唔多喊 有次唔知比人蝦定咩喊左鑊金既之後就好易喊
受委屈又好 睇戲睇動漫d好老土既位我都會喊

試下逼自己諗好笑嘢

one piece